#
 
หุ่นยนต์
รัสเซีย
วิ่ง
ห้อง
แล็บ
ตัวเอง
The
 
rise
 
of
 
Skynet
 
#
โปรโมท
โปร
สัญญาณ
เริ่มต้น
ปลดแอก
หุ่นยนต์
มนุษย์
ผม
นั่น
สัปดาห์
ที่แล้ว
หุ่นยนต์
บริษัท
หลบหนี
ห้อง
แล็บ
วิจัย
เมือง
ประเทศ
รัสเซีย
จน
สร้าง
วุ่นวาย
บน
ท้อง
ถนน
บริเวณ
วิศวกร
ระบุ
ลืม
ปิด
ประตู
ห้อง
แล็บ
หุ่นยนต์
วิ่ง
บน
ท้อง
ถนน
จน
ทำ
ให้การ
จราจร
บริเวณ
ชะงัก
ชั่ว
คราว
ทีม
วิศวกร
ระบุ
หุ่นยนต์
ตัว
วิ่ง
ราว
เมตร
แบตเตอรี่
หุ่นยนต์
หมด
กลาง
ถนน
หุ่นยนต์
ตัว
สร้าง
สำหรับ
ผลิตภัณฑ์
งาน
อี
เวนท์
ออกแบบ
เคลื่อนที่
ปฏิสัมพันธ์
มนุษย์
ตัวเอง
ที่มา
Promobot
 
Perm
 
Promobot
 
Quartz
 
Promobot
 
